# 勉強会第11回

## やること
何かしらのデータセットを用いて回帰予測?
その予測手法等検討しながらすすめる

## データセット候補
あまり誰も触れたことのない新しいやつ
かつデータを取ってくるのが簡単なやつ
* kaggleのデータ
* scikit-learnのデータ
* 画像系(MNIST, CIFAR-10, ImageNet)

### scikit-learnのbostonデータセット解説

